你幾耐冇喺尿兜吐口水/痰？

如題

我係嗰尿兜度屙屎

會拉低口罩吐
唔壓水花彈啲尿彈上身仲多菌

自從吐左落條撚度就再無係尿兜吐口水/痰